{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69315&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화계절의향기펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は一軒家ペンションで、団体様のための快適な宿泊を提供しています。 屋外庭園でバーベキューを楽しむことができ、前庭にテントを設置することができます。 また、子供の遊び場がある屋外テラスも備えており、子供たちが楽しい時間を過ごすことができます。 普門寺は車で27分、席毛大橋は車で4分、チャンフリ船着き場は車で7分の距離にあります。 入室時間は4時からで、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 屋外庭園は前庭にテントを設置することができ、駐車場があります。 食事は一人当たり7,000ウォンで提供され、7月から8月は予約ができません。 献立によって価格が変わり、ペンションの状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して30,000ウォンでご利用いただけます。 利用時間は7時から22時までで、食べ物と材料は個人で用意しなければなりません。 バーベキューは屋外庭園でお楽しみいただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペット同伴は不可であり、予約された客室とイメージが異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の提供するサービスは何ですか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設は一軒家ペンションを提供しており、団体様向けの快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "普門寺、席毛大橋、チャンフリ船着き場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は4時からで、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の食事について教えてください。",
            "answer": "食事は一人当たり7,000ウォンで提供されます。ただし、7月から8月は予約ができません。献立によって価格が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金と時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は30,000ウォンで利用できます。利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約と実際の客室が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約された客室と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 420
    }
}